今日係咩日子竟然有人free hug

本身諗住去但見佢身邊有幾隻狗公，不了